【翻唱】等待

几年前你一走就没回来从此我的爱变成了无奈可我知道有一天你一定会回来这世上的孤独我需要去忍耐等待 永久地等待树叶绿了又黄你还没来等待 永久地等待在这世界上 你是我的唯一等待我尝试过许多次想忘记我试图说服自己一切过去可我只是在欺骗 欺骗我自己我永远也无法 忘记你等待 永久地等待树叶绿了又黄你还没来等待 永久地等待在这世界上 你是我的唯一等待等待 永久地等待树叶绿了又黄你还没来等待 永久地等待在这世界上 你是我的唯一等待